cc台手足請入 我用心同你地討論

首先乜都唔講
就講咩推番行動po先
首先行動po推還推 行動要真人行嫁嗎 真人唔做有咩用

有時有手足講緊自己有咩病eg王騎有病果個po
自己條命都唔講得？一定要全部都行動po?

點解我會開po講 因為真係忍無可忍
高比係我依一生偶像 因為佢我先去學打波 先有今日既我 香港先多一個手足 咁唔知咁講高比對香港人又有無影響？
佢不幸離世你知唔知有幾多好似我地既人 幾崩潰？

你知唔知高比係我地既目標 靈魂人物？

我屌你老母你同我講死個打波出名少少就點點點？

你老母你同黑警同狗官有乜撚野分別？

你老母你無精神寄託？你無鐘意既人？我屌你老母把口咁撚臭？

我屌你地老母 我地班fans已經好撚sad 仲要屌咩 高比洗版唔記得哂手足

我屌你老母依句最撚難聽！

首先我對香港付出既一撚定唔比依個連登任何一個人少

第二 你唔好撚拎高比同香港掛勾

第三 我想講會有咁撚易唔記得？

第四 你地咁撚樣只係會推更多人反感

第五 我屌你老母我出咁多次做咁多次野
其實我無一次係睇連登既人講野而去做
你地唔好講到自己好偉大 我屌你老母！

死啦
你重唔係3毛?
block得

大家唔使睇 樓主係五毛熱狗波台狗
Blocked

唔駛嘈
把口生響人地度

打咁大段野 就知你智力同CC台差唔多

好撚型講咁少野

迷得古天奴都係咁上下

爭取民主既人帶頭玩滅聲

推

支持

推返行動post
拉

拉啦屌 分化post

拉...最弱智

推行動post就可以光復香港

其實想cc台手足入黎講兩句

高比係維尼下令解放軍暗殺
企圖轉移革命基地連登cctai既視線

迷古都係弱智

Ching係咪有誤會

屌你老鼠點解得波台班粉腸入黎

cctai最興就係block晒班波台狗

咁你咪開CC台

屌我懷疑比佢地block撚左

開cc台會比推拉師短時間內拉到上熱門